有冇人知點攞地鐵站嘅圖？

有project要圖，但唔知地鐵有冇得call圖

乜野圖
設計圖定街道圖

上官網咪有囉

要CAD版本

平面圖

地政總署？

CAD 唔會比，pdf 都仲可能會有嘅

唔會有CAD檔 死左條心佢啦，人地建築公司財政黎，最多只有hard copy 去屋宇署試下

我都知，我自己畫啦 不過有pdf都好，thanks

要個站既平面圖？

CAD基本上無可能拎到